朋友問我選男人條件，我說 原則

隨時張相同篇文都唔係出自出post果個人

5**範文

cls，竟然睇曬

隻隻字都識